挖鼻挖到e起排牙好撚肉酸好撚憎呢啲行為

屌你老母仲要行埋嚟都唔知想點

想溝你囉仲問

癡撚線

果個我老母嚟
咪以為我對佢態度好少少就得寸進尺至得㗎